  \subsubsection{MatlabSingleton}
\textbf{Funzione}
\\ \\
Questa classe fornisce le istanze di preprocessing e quantification necessarie per eseguire gli algoritmi, realizza il \glossario{Design Pattern} Singleton.
\\ \\
\textbf{Relazione d'uso con altre componenti}
\begin{itemize}
	\item \textit{La classe \`e utilizzata da:}
	it.tetratron.pera.model.algorithms.ModArterial\\
	it.tetratron.pera.model.algorithms.DecayCorrectionArterial\\
	it.tetratron.pera.model.algorithms.DelayCorrectionArterial\\
	it.tetratron.pera.model.algorithms.DecayCorrectionROI\\
	it.tetratron.pera.model.algorithms.DecayCorrectionImage\\
	it.tetratron.pera.model.algorithms.SummedPET\\
	it.tetratron.pera.model.algorithms.RegionStandard\\
	it.tetratron.pera.model.algorithms.RegionIterativeFiltering\\
	it.tetratron.pera.model.algorithms.RegionRankShaping\\
	it.tetratron.pera.model.algorithms.ImageStandard\\
	it.tetratron.pera.model.algorithms.ImageIterativeFiltering\\
	it.tetratron.pera.model.algorithms.ImageRankShaping\\
	\item \textit{La classe utilizza:}
	Utilizza la libreria esterna contenente gli algoritmi fornitici dai proponenti denominata \texttt{Sake\_java.jar}.	
\end{itemize} 
\textbf{Attributi} %i campi dati
\\ \\
\textbf{- static MatlabSingleton instance} \begin{verse} % - = private, += public, #=protected
 Riferimento a se stessa, unica istanza dell'intero programma.\end{verse}
\textbf{- preprocessing ref\_pre} \begin{verse} % - = private, += public, #=protected
 Riferimento alla classe preprocessing della libreria Sake\_java.jar.\end{verse}
\textbf{- quantification ref\_sa} \begin{verse} % - = private, += public, #=protected
 Riferimento alla classe quantification della libreria Sake\_java.jar.\end{verse}
 \textbf{- static java.io.OutputStream outputStream} \begin{verse} % - = private, += public, #=protected
 Riferimento alla classe di tipo OutputStream nella quale verranno indirizzati gli output di MATLAB.\end{verse}
 \\ \\
\textbf{Metodi} %i campi dati
\\ \\

\textbf{- MatlabSingleton() throws ErrorExc}
 \begin{verse}Costruttore, inizializza i campi dati privati della classe, outputStream viene inizializzato allo stream standard (System.out). Viene lanciata un'eccezione ErrorExc con codice EModMCRNotInstalled se non \`e presente la '\glossario{MATLAB Compiler Runtime} nel sistema\end{verse}
\textbf{- MatlabSingleton(java.io.OutputStream out) throws ErrorExc}
 \begin{verse}Costruttore, inizializza i campi dati privati della classe, outputStream riferisce all' OutputStream out. Viene lanciata un'eccezione ErrorExc con codice EModMCRNotInstalled se non \`e presente la 'MATLAB Compiler Runtime nel sistema\end{verse}
 \textbf{+ MatlabSingleton getInstance() throws ErrorExc} % - = private, += public, #=protected
 \begin{verse}Ritorna l'unica istanza della classe MATLABSingleton, se non \`e presente la '\glossario{MATLAB Compiler Runtime} nel sistema viene sollevato un errore con codice EModMCRNotInstalled.\end{verse}
\textbf{+ preprocessing getPreprocessing()} % - = private, += public, #=protected
 \begin{verse}Ritorna un'istanza della classe preprocessing.\end{verse}
\textbf{+ quantification getQuantification()} % - = private, += public, #=protected
 \begin{verse}Ritorna un'istanza della classe quantification.\end{verse}
\textbf{+ static java.io.OutputStream getOutputStream()} % - = private, += public, #=protected
 \begin{verse}Ritorna l'oggetto java.io.OutputStream nel quale vengono stampati i messaggi di MATLAB.\end{verse}
\textbf{+ static setOutputStream(java.io.OutputStream) throws ErrorExc} % - = private, += public, #=protected
 \begin{verse}Imposta il riferimento outputStream nel quale si vuole vengano stampati i messaggi di \glossario{MATLAB}. Viene lanciata un'eccezione ErrorExc con codice EModMCRNotInstalled se non \`e presente la \glossario{MATLAB Compiler Runtime} nel sistema\end{verse} 




\subsubsection{AlgorithmInterface}
\textbf{Funzione}
\\ \\
Questa interfaccia fornisce le funzionalit\`a di esecuzione degli algoritmi e realizza il \glossario{Design Pattern} \glossario{Strategy}.
\\ \\
\textbf{Relazione d'uso con altre componenti}
\begin{itemize}
	\item \textit{La classe \`e utilizzata da:}
	it.tetratron.pera.model.ManageAlgorithm\\
	\item \textit{La classe utilizza:}
	it.tetratron.pera.model.objects.ObjInterface\\
	it.tetratron.pera.model.params.ParamInterface\\
\end{itemize} 
\textbf{Metodi} %i campi dati
\\ \\
\textbf{+ ObjInterface run(ParamInterface, Vector$<$ObjInterface$>$)} % - = private, += public, #=protected
 \begin{verse}Questo metodo consente l'esecuzione dell'algoritmo.\end{verse}
 
 %%%%%%%%%%%%%%%%%
 %%%  PRE PROCESSING  %%%
 %%%%%%%%%%%%%%%%%
 
 \subsubsection{ModArterial}
\textbf{Funzione}
\\ \\
Questa classe implementa l'interfaccia AlgorithmInterface, fornisce una implementazione dei metodi e realizza il \glossario{Design Pattern} Adapter.
\\ \\
\textbf{Relazione d'uso con altre componenti}
\begin{itemize}
	\item \textit{La classe \`e utilizzata da:}
	it.tetratron.pera.model.ManageAlgorithm\\
	\item \textit{La classe utilizza:}
	La Classe da adattare con tutti gli algoritmi\\
	it.tetratron.pera.model.objects.ObjInterface\\
	it.tetratron.pera.model.objects.ArterialObj\\
	it.tetratron.pera.model.params.ParamInterface\\
	it.tetratron.pera.model.params.ModArtParam\\
\end{itemize}
\textbf{Metodi} %i campi dati
\\ \\
\textbf{+ ModArterial()}
 \begin{verse}Costruttore, inizializza i campi dati privati della classe, ref\_printStream viene inizializzato allo PrintStream standard.\end{verse}
\textbf{+ ObjInterface run(ParamInterface, Vector$<$ObjInterface$>$)} % - = private, += public, #=protected
 \begin{verse}Realizza il contratto del metodo run dell'interfaccia AlgorithmInterface. Verifica che nel vettore in input sia presente un oggetto di tipo ArterialObj, e che l'oggetto passato contenente i parametri sia un'istanza di tipo ModArtParam, se tali condizioni sono vere viene richiamato il metodo di adaptee per l'esecuzione dell'algoritmo ModArterial, una volta terminato viene ritornata un'istanza ArterialObj con i risultati dell'elaborazione.\end{verse}
 
 
 
\subsubsection{DecayCorrectionArterial}
\textbf{Funzione}
\\ \\
Questa classe implementa l'interfaccia AlgorithmInterface, fornisce una implementazione dei metodi e realizza il \glossario{Design Pattern} Adapter.
\\ \\
\textbf{Relazione d'uso con altre componenti}
\begin{itemize}
	\item \textit{La classe \`e utilizzata da:}
	it.tetratron.pera.model.ManageAlgorithm\\
	\item \textit{La classe utilizza:}
	La Classe da adattare con tutti gli algoritmi\\
	it.tetratron.pera.model.objects.ObjInterface\\
	it.tetratron.pera.model.objects.ArterialObj\\
	it.tetratron.pera.model.params.ParamInterface\\
	it.tetratron.pera.model.params.ModArtParam\\
\end{itemize}
\textbf{Metodi} %i campi dati
\\ \\
\textbf{+ DecayCorrectionArterial()}
 \begin{verse}Costruttore, inizializza i campi dati privati della classe, ref\_printStream viene inizializzato allo PrintStream standard.\end{verse}
\textbf{+ ObjInterface run(ParamInterface, Vector$<$ObjInterface$>$)} % - = private, += public, #=protected
 \begin{verse}Realizza il contratto del metodo run dell'interfaccia AlgorithmInterface. Verifica che nel vettore in input sia presente un oggetto di tipo ArterialObj, e che l'oggetto passato contenente i parametri sia un'istanza di tipo ModArtParam, se tali condizioni sono vere viene richiamato il metodo di adaptee per l'esecuzione dell'algoritmo DecayCorrectionArterial, una volta terminato viene ritornata un'istanza ArterialObj con i risultati dell'elaborazione\end{verse}
 



\subsubsection{DelayCorrectionArterial}
\textbf{Funzione}
\\ \\
Questa classe implementa l'interfaccia AlgorithmInterface, fornisce una implementazione dei metodi e realizza il \glossario{Design Pattern} Adapter.
\\ \\
\textbf{Relazione d'uso con altre componenti}
\begin{itemize}
	\item \textit{La classe \`e utilizzata da:}
	it.tetratron.pera.model.ManageAlgorithm\\
	\item \textit{La classe utilizza:}
	La Classe da adattare con tutti gli algoritmi\\
	it.tetratron.pera.model.objects.ObjInterface\\
	it.tetratron.pera.model.objects.ArterialObj\\
	it.tetratron.pera.model.params.ParamInterface\\
	it.tetratron.pera.model.params.Delay\\
\end{itemize}
\textbf{Metodi} %i campi dati
\\ \\
\textbf{+ DelayCorrectionArterial()}
 \begin{verse}Costruttore, inizializza i campi dati privati della classe, ref\_printStream viene inizializzato allo PrintStream standard.\end{verse}
\textbf{+ ObjInterface run(ParamInterface, Vector$<$ObjInterface$>$)} % - = private, += public, #=protected
 \begin{verse}Realizza il contratto del metodo run dell'interfaccia AlgorithmInterface. Verifica che nel vettore in input sia presente un oggetto di tipo ArterialObj, e che l'oggetto passato contenente i parametri sia un'istanza di tipo Delay,
 se tali condizioni sono vere viene richiamato il metodo di adaptee per l'esecuzione dell'algoritmo DelayCorrectionArterial, una volta terminato viene ritornata un'istanza ArterialObj con i risultati dell'elaborazione.\end{verse}
 
 
 
 
\subsubsection{DecayCorrectionROI}
\textbf{Funzione}
\\ \\
Questa classe implementa l'interfaccia AlgorithmInterface, fornisce una implementazione dei metodi e realizza il \glossario{Design Pattern} Adapter.
\\ \\
\textbf{Relazione d'uso con altre componenti}
\begin{itemize}
	\item \textit{La classe \`e utilizzata da:}
	it.tetratron.pera.model.ManageAlgorithm\\
	\item \textit{La classe utilizza:}
	La Classe da adattare con tutti gli algoritmi\\
	it.tetratron.pera.model.objects.ObjInterface\\
	it.tetratron.pera.model.objects.RegionObj\\
	it.tetratron.pera.model.params.ParamInterface\\
	it.tetratron.pera.model.params.TypeOfCorrection\\
\end{itemize}
\textbf{Metodi} %i campi dati
\\ \\
\textbf{+ DecayCorrectionROI()}
 \begin{verse}Costruttore, inizializza i campi dati privati della classe, ref\_printStream viene inizializzato allo PrintStream standard.\end{verse}
\textbf{+ ObjInterface run(ParamInterface, Vector$<$ObjInterface$>$)} % - = private, += public, #=protected
 \begin{verse}Realizza il contratto del metodo run dell'interfaccia AlgorithmInterface. Verifica che nel vettore in input sia presente un oggetto di tipo RegionObj, e che l'oggetto passato contenente i parametri sia un'istanza di tipo TypeOfCorrection, se tali condizioni sono vere viene richiamato il metodo di adaptee per l'esecuzione dell'algoritmo DecayCorrectionROI, una volta terminato viene ritornata un'istanza RegionObj con i risultati dell'elaborazione.\end{verse}
 
 
 
\subsubsection{DecayCorrectionImage}
\textbf{Funzione}
\\ \\
Questa classe implementa l'interfaccia AlgorithmInterface, fornisce una implementazione dei metodi e realizza il \glossario{Design Pattern} Adapter.
\\ \\
\textbf{Relazione d'uso con altre componenti}
\begin{itemize}
	\item \textit{La classe \`e utilizzata da:}
	it.tetratron.pera.model.ManageAlgorithm\\
	\item \textit{La classe utilizza:}
	La Classe da adattare con tutti gli algoritmi\\
	it.tetratron.pera.model.objects.ObjInterface\\
	it.tetratron.pera.model.objects.VoxelObj\\
	it.tetratron.pera.model.params.ParamInterface\\
	it.tetratron.pera.model.params.TypeOfCorrection\\
\end{itemize}
\textbf{Metodi} %i campi dati
\\ \\
\textbf{+ DecayCorrectionImage()}
 \begin{verse}Costruttore, inizializza i campi dati privati della classe, ref\_printStream viene inizializzato allo PrintStream standard.\end{verse}
\textbf{+ ObjInterface run(ParamInterface, Vector$<$ObjInterface$>$)} % - = private, += public, #=protected
 \begin{verse}Realizza il contratto del metodo run dell'interfaccia AlgorithmInterface. Verifica che nel vettore in input sia presente un oggetto di tipo VoxelObj, e che l'oggetto passato contenente i parametri sia un'istanza di tipo TypeOfCorrection, se tali condizioni sono vere viene richiamato il metodo di adaptee per l'esecuzione dell'algoritmo DecayCorrectionImage, una volta terminato viene ritornata un'istanza VoxelObj con i risultati dell'elaborazione.\end{verse}
 
 
 
\subsubsection{SummedPET}
\textbf{Funzione}
\\ \\
Questa classe implementa l'interfaccia AlgorithmInterface, fornisce una implementazione dei metodi e realizza il \glossario{Design Pattern} Adapter.
\\ \\
\textbf{Relazione d'uso con altre componenti}
\begin{itemize}
	\item \textit{La classe \`e utilizzata da:}
	it.tetratron.pera.model.ManageAlgorithm\\
	\item \textit{La classe utilizza:}
	La Classe da adattare con tutti gli algoritmi\\
	it.tetratron.pera.model.objects.ObjInterface\\
	it.tetratron.pera.model.objects.VoxelObj\\
	it.tetratron.pera.model.params.ParamInterface\\
\end{itemize}
\textbf{Metodi} %i campi dati
\\ \\
\textbf{+ SummedPET()}
 \begin{verse}Costruttore, inizializza i campi dati privati della classe, ref\_printStream viene inizializzato allo PrintStream standard.\end{verse}
\textbf{+ ObjInterface run(ParamInterface, Vector$<$ObjInterface$>$)} % - = private, += public, #=protected
 \begin{verse}Realizza il contratto del metodo run dell'interfaccia AlgorithmInterface. Verifica che nel vettore in input sia presente un oggetto di tipo VoxelObj.
 se tali condizioni sono vere viene richiamato il metodo di adaptee per l'esecuzione dell'algoritmo SummedPET, una volta terminato viene ritornata un'istanza VoxelObj con i risultati dell'elaborazione.\end{verse}
 
 
 %%%%%%%%%%%%%%%%%%
 %%%  SA QUANTIFICATION  %%%
 %%%%%%%%%%%%%%%%%%
 
 
\subsubsection{RegionStandard}
\textbf{Funzione}
\\ \\
Questa classe implementa l'interfaccia AlgorithmInterface, fornisce una implementazione dei metodi e realizza il \glossario{Design Pattern} Adapter.
\\ \\
\textbf{Relazione d'uso con altre componenti}
\begin{itemize}
	\item \textit{La classe \`e utilizzata da:}
	it.tetratron.pera.model.ManageAlgorithm\\
	\item \textit{La classe utilizza:}
	La Classe da adattare con tutti gli algoritmi\\
	it.tetratron.pera.model.objects.ObjInterface\\
	it.tetratron.pera.model.objects.RegionObj\\
	it.tetratron.pera.model.params.ParamInterface\\
	it.tetratron.pera.model.params.StdSAParam\\
\end{itemize}
\textbf{Metodi} %i campi dati
\\ \\
\textbf{+ RegionStandard()}
 \begin{verse}Costruttore, inizializza i campi dati privati della classe, ref\_printStream viene inizializzato allo PrintStream standard.\end{verse}
\textbf{+ ObjInterface run(ParamInterface, Vector$<$ObjInterface$>$)} % - = private, += public, #=protected
 \begin{verse}Realizza il contratto del metodo run dell'interfaccia AlgorithmInterface. Verifica che nel vettore in input sia presente un oggetto di tipo RegionObj, e che l'oggetto passato contenente i parametri sia un'istanza di tipo StdSAParam, se tali condizioni sono vere viene richiamato il metodo di adaptee per l'esecuzione dell'algoritmo StdSA\_ROI, una volta terminato viene ritornata un'istanza RegionObj con i risultati dell'elaborazione.\end{verse}
 
 
\subsubsection{RegionRankShaping}
\textbf{Funzione}
\\ \\
Questa classe implementa l'interfaccia AlgorithmInterface, fornisce una implementazione dei metodi e realizza il \glossario{Design Pattern} Adapter.
\\ \\
\textbf{Relazione d'uso con altre componenti}
\begin{itemize}
	\item \textit{La classe \`e utilizzata da:}
	it.tetratron.pera.model.ManageAlgorithm\\
	\item \textit{La classe utilizza:}
	La Classe da adattare con tutti gli algoritmi\\
	it.tetratron.pera.model.objects.ObjInterface\\
	it.tetratron.pera.model.objects.RegionObj\\
	it.tetratron.pera.model.params.ParamInterface\\
	it.tetratron.pera.model.params.RSSAParam\\
\end{itemize}
\textbf{Metodi} %i campi dati
\\ \\
\textbf{+ RegionRankShaping()}
 \begin{verse}Costruttore, inizializza i campi dati privati della classe, ref\_printStream viene inizializzato allo PrintStream standard.\end{verse}
\textbf{+ ObjInterface run(ParamInterface, Vector$<$ObjInterface$>$)} % - = private, += public, #=protected
 \begin{verse}Realizza il contratto del metodo run dell'interfaccia AlgorithmInterface. Verifica che nel vettore in input sia presente un oggetto di tipo RegionObj, e che l'oggetto passato contenente i parametri sia un'istanza di tipo RSSAParam,
 se tali condizioni sono vere viene richiamato il metodo di adaptee per l'esecuzione dell'algoritmo RSSA\_ROI, una volta terminato viene ritornata un'istanza RegionObj con i risultati dell'elaborazione.\end{verse}
 


\subsubsection{RegionIterativeFiltering}
\textbf{Funzione}
\\ \\
Questa classe implementa l'interfaccia AlgorithmInterface, fornisce una implementazione dei metodi e realizza il \glossario{Design Pattern} Adapter.
\\ \\
\textbf{Relazione d'uso con altre componenti}
\begin{itemize}
	\item \textit{La classe \`e utilizzata da:}
	it.tetratron.pera.model.ManageAlgorithm\\
	\item \textit{La classe utilizza:}
	La Classe da adattare con tutti gli algoritmi\\
	it.tetratron.pera.model.objects.ObjInterface\\
	it.tetratron.pera.model.objects.RegionObj\\
	it.tetratron.pera.model.params.ParamInterface\\
	it.tetratron.pera.model.params.SAIFParam\\
\end{itemize}
\textbf{Metodi} %i campi dati
\\ \\
\textbf{+ RegionIterativeFiltering()}
 \begin{verse}Costruttore, inizializza i campi dati privati della classe, ref\_printStream viene inizializzato allo PrintStream standard.\end{verse}
\textbf{+ ObjInterface run(ParamInterface, Vector$<$ObjInterface$>$)} % - = private, += public, #=protected
 \begin{verse}Realizza il contratto del metodo run dell'interfaccia AlgorithmInterface. Verifica che nel vettore in input sia presente un oggetto di tipo RegionObj, e che l'oggetto passato contenente i parametri sia un'istanza di tipo SAIFParam,
 se tali condizioni sono vere viene richiamato il metodo di adaptee per l'esecuzione dell'algoritmo SAIF\_ROI, una volta terminato viene ritornata un'istanza RegionObj con i risultati dell'elaborazione.\end{verse}

 

\subsubsection{ImageStandard}
\textbf{Funzione}
\\ \\
Questa classe implementa l'interfaccia AlgorithmInterface, fornisce una implementazione dei metodi e realizza il \glossario{Design Pattern} Adapter.
\\ \\
\textbf{Relazione d'uso con altre componenti}
\begin{itemize}
	\item \textit{La classe \`e utilizzata da:}
	it.tetratron.pera.model.ManageAlgorithm\\
	\item \textit{La classe utilizza:}
	La Classe da adattare con tutti gli algoritmi\\
	it.tetratron.pera.model.objects.ObjInterface\\
	it.tetratron.pera.model.objects.VoxelObj\\
	it.tetratron.pera.model.params.ParamInterface\\
	it.tetratron.pera.model.params.StdSAParam\\
\end{itemize}
\textbf{Metodi} %i campi dati
\\ \\
\textbf{+ ImageStandard()}
 \begin{verse}Costruttore, inizializza i campi dati privati della classe, ref\_printStream viene inizializzato allo PrintStream standard.\end{verse}
\textbf{+ ObjInterface run(ParamInterface, Vector$<$ObjInterface$>$)} % - = private, += public, #=protected
 \begin{verse}Realizza il contratto del metodo run dell'interfaccia AlgorithmInterface. Verifica che nel vettore in input sia presente un oggetto di tipo VoxelObj, e che l'oggetto passato contenente i parametri sia un'istanza di tipo StdSAParam,
 se tali condizioni sono vere viene richiamato il metodo di adaptee per l'esecuzione dell'algoritmo StdSAROI, una volta terminato viene ritornata un'istanza VoxelObj con i risultati dell'elaborazione.\end{verse}
 
 
\subsubsection{ImageRankShaping}
\textbf{Funzione}
\\ \\
Questa classe implementa l'interfaccia AlgorithmInterface, fornisce una implementazione dei metodi e realizza il \glossario{Design Pattern} Adapter.
\\ \\
\textbf{Relazione d'uso con altre componenti}
\begin{itemize}
	\item \textit{La classe \`e utilizzata da:}
	it.tetratron.pera.model.ManageAlgorithm\\
	\item \textit{La classe utilizza:}
	La Classe da adattare con tutti gli algoritmi\\
	it.tetratron.pera.model.objects.ObjInterface\\
	it.tetratron.pera.model.objects.VoxelObj\\
	it.tetratron.pera.model.params.ParamInterface\\
	it.tetratron.pera.model.params.RSSAParam\\
\end{itemize}
\textbf{Metodi} %i campi dati
\\ \\
\textbf{+ ImageRankShaping()}
 \begin{verse}Costruttore, inizializza i campi dati privati della classe, ref\_printStream viene inizializzato allo PrintStream standard.\end{verse}
\textbf{+ ObjInterface run(ParamInterface, Vector$<$ObjInterface$>$)} % - = private, += public, #=protected
 \begin{verse}Realizza il contratto del metodo run dell'interfaccia AlgorithmInterface. Verifica che nel vettore in input sia presente un oggetto di tipo VoxelObj, e che l'oggetto passato contenente i parametri sia un'istanza di tipo RSSAParam,
 se tali condizioni sono vere viene richiamato il metodo di adaptee per l'esecuzione dell'algoritmo RSSA\_ROI, una volta terminato viene ritornata un'istanza VoxelObj con i risultati dell'elaborazione.\end{verse}
 


\subsubsection{ImageIterativeFiltering}
\textbf{Funzione}
\\ \\
Questa classe implementa l'interfaccia AlgorithmInterface, fornisce una implementazione dei metodi e realizza il \glossario{Design Pattern} Adapter.
\\ \\
\textbf{Relazione d'uso con altre componenti}
\begin{itemize}
	\item \textit{La classe \`e utilizzata da:}
	it.tetratron.pera.model.ManageAlgorithm\\
	\item \textit{La classe utilizza:}
	La Classe da adattare con tutti gli algoritmi\\
	it.tetratron.pera.model.objects.ObjInterface\\
	it.tetratron.pera.model.objects.VoxelObj\\
	it.tetratron.pera.model.params.ParamInterface\\
	it.tetratron.pera.model.params.SAIFParam\\
\end{itemize}
\textbf{Metodi} %i campi dati
\\ \\
\textbf{+ ImageIterativeFiltering()}
 \begin{verse}Costruttore, inizializza i campi dati privati della classe, ref\_printStream viene inizializzato allo PrintStream standard.\end{verse}
\textbf{+ ObjInterface run(ParamInterface, Vector$<$ObjInterface$>$)} % - = private, += public, #=protected
 \begin{verse}Realizza il contratto del metodo run dell'interfaccia AlgorithmInterface. Verifica che nel vettore in input sia presente un oggetto di tipo VoxelObj, e che l'oggetto passato contenente i parametri sia un'istanza di tipo SAIFParam,
 se tali condizioni sono vere viene richiamato il metodo di adaptee per l'esecuzione dell'algoritmo SAIF\_ROI, una volta terminato viene ritornata un'istanza VoxelObj con i risultati dell'elaborazione.\end{verse}
 
